入黎講下你份grad job點搵同埋同你major果科有冇關係

又係搵工既季節 大家點搵grad job的

無

以前格離位條粉皮讀藝術歷史 但做ibank
唔知hr係唔係以為佢係michael lewis

今年fg表示食已乞

Grad job 同我個科0關係

冇

可唔可以講多啲 點搵的

仲未揾到工

屋企有番咁上下先會讀Art Hist架姐

Grad左？

開心返工中
完全無學過宜家份工啲野

讀social science
仲未搵到工

完全冇. 可以有, 不過SO FAR 冇

如果講出黎都唔會有人信咁濟.

做緊銀行bt冇degree
asso讀media

講黎聽下

今年grad 去旅行遲左開始揾

有
prof. 介紹

0關係，就黎返工，準備俾人屌到爆開

social science grad
搵到份social enterprise 做
利申第一份apply嘅工

屌 完全冇關係

Sosci
返bank